hi 淡友 (1220)

HI

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

24444點

早走左少少

以後唔撚買牛

hi
隻熊仔廿格止賺左
今日夠數
手足加油

有冇咁on9

Hi

搵位再入啦
聽日又插過

熊軍贏完 升返比牛軍啦

牛賺8格 熊賺35格
邊個係人邊個係slut一眼就睇得出

大莊想清牛柱

美團free fall

走早好多

RAP

恆指今日花式插水

2日豬左成皮

跌到無底

等244後反彈先
美國今晚都似插
好多大行唱淡

屌 死咗

睇黎想收埋243牛 大鱷又然

244牛殺

大家都早走左

垃指

我早左5格

收埋243牛先啦

特價牛

牛軍唔係好串既咩

不了

熊軍必勝

到家鄉沒

要養成中target 就走既習慣

認真，一日唔收，一日都唔放心上太空

價已牛
牛佢老母

剛過 我6.5買

聽日直隊240 唔洗驚

大戶買牛 熊軍快走

再溝
跌穿2萬4 我服輸

GOOD LA 走了沒

好痛啊屌你老母

Qq牛得

港女算好頂得
深證真係仆晒街

如果唔係7500，我一早被拋甩，做熊軍好lonely

茶茶

港女D跌幅係人地既放大版
跟足有突

我地細蚊仔玩7500
大戶有錢人玩熊證

未啦，我信trump trump , hk will go to hell

等多陣 殺埋243牛先

哇倒賺

聽日八連陰

58875
好入啦

陰跌呢下好賤

未 差少少 坐咗咁耐比我執返一百幾十點得唔得

聽日千跌

強大信念

有冇熊軍想上返車?

救命呀媽咪 夾扁啦！！

搵水煮牛， 如果明天開市斬晒d 牛 我就放7500

彈咁小
當牛軍真係雞呀

成個上升軌跌穿哂

跌勢已成

230見

反手la

早兩個禮拜仲健康牛
冇睇幾日就日日暴插

仲係7200?

由+166點睇淡睇到而家
但發左誓唔再玩動物 只可安慰自己睇中

自從上星期入左牛 個市日日跌

好彩你休息

嘩屌啊 差d到止蝕位

QQ又500邊緣

坐到落235啦，1000點有成萬張牛

哇屌又插....未撚上返車呀

今朝特價熊

我熊軍
錯過咗

牛軍就高潮啦
碌棍出出入入咁

好撚彩反手，追返條數

240牛死硬

講好左同奈奈戒玩期玩動物堅守信念

點解要早走

7500啦

243 1256張死撚硬

首領買咩都要坐一輪

落多5 60點殺243 pls

健康熊呢

牛軍夾到變牛肉乾

又話升期易
高位跌左成400點
外圍都無事

爺閪一食飯就暴插

垃圾港女

買得幾千股冇咩肉食 口水call 算

好彩走243牛走得快

你唔心痛咩? 早走咁多
哭能左呀

今日跟深證跌？on9

屌米領跌

幾千股SOR9

好左好多牛軍叫春
雖遠必殊

所謂升旗二已經冇左幾個星期

連跌左幾多曰

之前做牛軍輸左20k 一鋪收左皮了

唔呀
今日夠數有突
做咁多trade 會增加輸返晒既風險

上星期有升

講個笑話，農夫

第五 幾耐未試過

+7點

癡線65666 有成95%街貨

手多撈咗牛驚到屎都懶埋

仲要係勁假
問你死未

sing 返la

好跟唔跟 跟旺巴同船

頭先set咗價 差4點 差4點咋屌

驚閪咩！

旺巴賺好多喔

跌唔落就上返啲啦

喺 我仲以為我睇錯

一倍唔走真心貪得無厭

睇你點玩， 我借銀行unsecured credit 買左12000股，一格都有60蚊，成本就係每個月既charge, 都幾刺激

7500 先你既歸宿
歸隊啦屌
大家等緊你啦首領

彈啦

正式宣佈牛屎重臨！！！！

下就可能轉燈

悔改啦屌！

睇錯邊好撚大獲
唔好借錢玩啦最好

守唔住
蝕到入晒肉

唉呀 好撚dump春呀

大家一齊起7500到奮鬥左幾個月
有晒感情啦

首領而家轉咗做牛軍？

暴力反彈100 點

佢應該學將軍玩食格
個本夠大...袋千幾就走果D 吧

個人本身都唔鐘意欠人野 所以唔會借錢玩
鬼叫自己輸曬 本身應該仲有啲錢
但隻baba call太貪 290唔放 而家食少左3k

食格睇錯邊就dump爆春袋

收到風 午後千升

仲千升升上神枱？

243 牛 cls

壓彈弓都冇聽過？

頭先谷底入牛跟住再跌多兩格差啲放咗好彩信念夠

牛軍快上

奈銀仲有力

係 多數晏晝就交場

唉今次仆街 頭先真係逃生門

哇咩事...

243殺

好在張Put幫補下張Call
又可以繼續坐

屌你老母打9我244牛就升

明明落多300點就食到幾千張牛
大戶個腦裝屎架 屌

300 點好多la, 留返聽日

我aim多4點 4點咋 屌

貪字得個貧
244有支持位
哩個位仲高J，好危險

講真唔係馬後炮...唔係講緊公司電話
跌到最低果陣真係打算入7200 食反彈再即走
算啦無運
支水唔中就知黑仔

dum緊

J 都唔J 7500...係J 7200 博反彈
講緊公司電話MISS撚左無計了

冇最低入咗7500已經好運

撈底牛啱啱冇放到而家食少幾格
好想斬咗佢

逢高加沽 劍指18000

面仔入左西水

大佬擺明殺到243就完啦仲高J

屌，一入牛即輸

蓄氣再跌過

唔怪得

今次真係插

準備穿招股價

奈b 贏左面仔

牛軍哩個星期做左幾多次KY

屌，今日轉一轉綠燈比我走一走啦

啲動物仔成日輸

腳仔熊軍首領

放咗而家再入應該有得再食

今日邊有一倍

熊軍榮譽首領係你

暗盤...
其他唔知啦
尋日支牛最低價都係最少一倍

今日仲見唔見到綠燈

說好的升期易呢

好彩走左

暗盤大勝

仆街又鋼鐵尾巴

牛左啊我，首領

朝早綠過

明明彈得好好地

幫你叫升啦
我想低少少入返7500呀
升升升

今朝邊個話小拳石鍋飯食得既出黎
話左特價熊

呢幾日你有冇玩
利申 2日都冇

啲fd好多都暗盤走
我低佢地起碼十蚊

比佢頭先呃左入場啊屌

明明彈緊

下當升左？

你琴晚有無反手put番

有中好過無中啦
我毛都無條
蝕埋50蚊俾支牛

仲坐緊一張+1好彩細期黎已經麻木左

無呀

冇支牛
都係銀行抽

升完啦

可以一齊食屎啦

第一次ipo有錢賺

輸緊100點

升一升返上去比我走算啦

琴日阿邊個唔係叫你反手咩

聽日冇可能唔落240

老實講 呢個星期都睇淡 美股都唔知跌到幾時
就算落240都合理

十三哥點睇後市

以後唔敢玩牛今晚入熊想聽朝gel

大家都信奈B話會升

所以我有口齒 忍手冇買 一齊口水call

羊巴睇短升長跌中左伏

今朝唔係好串既咩

又想搵我做燈
我都係覺得下半年舊經濟股帶起
科技股回落

如果睇指數
我都係覺得做加一會好啲

知錯了買牛慘過做雞

牛軍應該悔改 首領轉態早左

明明個post好多高手笑鳩佢架
唔知去撚哂邊

係咪嫁 快d插落去啦

trump講句嘢今個禮拜升到上3萬都得

但分析得無錯架喔
咁到底係邊個環節出錯呢

夜期有升架不過我無走到之麻

唔玩口水 污糟糟

咁佢又冇講錯啵 急升急跌

就係無加埋你自己既運氣入條數到

咩位開 冇跟開

琴晚見到牛gel都知實出事

你追返post 就知

我已經特登唔call廢事累街坊啦

Call左美團好驚

今睇黎今次反彈完左 開始睇淡

牛幾時有gel過？

睇升 但一定唔係哩一兩日既事

今日QQ可以穿500啦掛

趁tesla爆 回調完爆升 納dee重上幻二

我琴晚偷偷地幫你地gel左

熊左先算

羊神

原來就係你

本身都同你一樣 睇小小回調再上270
但大環境唔同左 又要再重近思考

同你隔個海交換口水

今朝大把位走gel 得好

今日真係內銀帶上
不過企鵝太肥 carry唔起

佢話上267 先大跌，信左就含撚la

因為今日落雨
影響左環境嘅濕度
嚇到港女瀨屎

原來係天氣嘅錯

個個睇牛熊比 倒不如睇大交合9天預報

搵位入7500啦 堅信美股又插大大力果隻

鳩巴琴日70手牛開市走曬未

朝早我有提大家今日落雨所以跌嫁
冇人信我之嘛

做天文台咪發哂達

想反手 但反手又會夾鳩我

應該係去多次243俾大家上車姐

咪住 又黎個血肉長城 之前都係咁 好快整個大反彈

諗住落一陣雨就停

我想佢穿500再call

入隻q 牛博佢老味

天文台係副業
炒股先係正職

唔彈就準備好加put

3033 together?

Will lose die

大家重拾7500 一起做雞的日子

依個位都算高J
趺唔趺得穿240都成問題

我諗唔止243 可能尋底遊戲

哩個位 因住夾到損手爛腳

請唔好再提3033

3032?

晏晝回少少再針

股joy

3088?

有美女幫手

科技指冇反向 真係好仆街

溝唔溝q牛好 屌屌屌

500 蚊抵博

因為佢畫圖覺得升

因為你無視HK will go to hell 呢句!!

值搏率高
500有血肉長城
除非真係要回血啦

屌米
佢同外賣仔都閪冧嘅喂

今朝仲係領升

如果有，我即時換馬，中國無科技，只有抄技，trump trump唔俾佢抄，長遠利淡

步tesla 後塵啦屌
回血唔奇
恆大discount 賣樓
唔知邊撚到大陸政府強行收返物業權 似似地啦

有排都唔出啦
出左free fall

反ATMX = 叛國

川普最新宣佈： 將通過脫鈎或大規模加關稅，一次性永久、徹底（once and for all）結束對中國的依賴！

牛軍今次渣都冇

仆街了

牛軍: 好耐啦PRICE IN左

之前tesla 405都係 咪又過2日轉頭就俾人ko咗
快啲穿左佢

我隻熊係依個位放左

好想睇大媽叫春
去公園50蚊一劑賣肉啦

比佢假突破呃左

印象中你嗰篇野有一點我唔係太認同
就係成交量，星期五成交量係多，但當日有基金要换馬。所以唔可以作準。

QQ上次都穿左500既
不過一穿即彈

屌你老母

牛熊又輸，正股又輸

上次侵侵做野 都係去到503

第一次係彈得勁，插插下就會順，好似d 囡囡咁

過1,2日一野升返十幾廿蚊
個個連登仔話500 左右CALL必賺
阿婆都識玩 今次有少少唔同, 美帝科技股唔知真爆定假爆

我只係知中國科技股係會爆

上次最低499.4
之後就冇再穿過
仲慢慢回返去560

QQ肯落 巴巴 小米 一定一齊落
到時225第一站

我中撚左伏啦之前起3033 賺果D 嘔返晒啦
一個中芯收你皮

到時fall到216
穿硬年底

比佢依下呃左

今次分析技術含量好高

期貨已經反映晒

鳩up含量好高 屌你老母燈夠未

叻la, 不過唔中

仲燈牛軍

我都係啊屌，明明升得幾靚

掂啦
奈B睇好支持
多謝你加強我信念

咪燈，岩岩牛左

奈B上星期一開始睇好
大數據顯示 跌足咁多日

食得屎啦牛軍

其實自國安法始我就睇淡港股，我仲諗住大戶要用一個月做淡，點知原來要兩個月，攪到我早買一個月7500

就係輸依個位爆倉

巴打好早call 咩

我比佢呃左貨，如果唔係賺10%

十點零
輸返上個月加入埋肉

黨安法果陣除左第1次有消息係千跌
其他時間(開會, 立法, 乜乜柒柒)都係大升

後市邊個睇好

彈返一百點比我即走，唔敢再牛啦

巴打睇咩位

屌你老母呀
做乜撚野屌我老母呀
我老母係你可以隨便屌嘅咩
分析嘅嘢一係中一係唔中架啦
我分享咋
又無收撚過你地錢 屌咩屌

我記個次跌500 買牛，點g 千跌

又開市

仲 baba 緊呀

唔好嬲豬

支持奈B

咁老美要退場都要時間啊，同埋唔升點撤啊

feel 到真嬲

果期日日俾人笑話係人都知一定托到仆街
死唔信...點知

支持奈B殺哂班傻牛

支持奈清
252

唔係又轉燈呀

差小小，升多小小，即走

吹水post都屌人老母

托都係托一時
逢高加沽

跌係跌一世

又冧啦
點先識升

話晒升期易
點知真係收市升幾點

我255 call落到244
中間夠硬食左800*2張
唔通我又特登 燈鳩自己呀

都落唔返243

再入番熊先，大戶要殺埋240堆牛，依家入熊可以呃300點

我睇走勢， 等佢裂口出1000點先再估

後市睇好的人有運行了(暫時)

頭先高J 熊果D 手足等聽日呀

點解頭先要set價咁on9 應該市價鳩平倉就算 set親都67

今日入7200賀一賀佢

堅持唔玩動物 等baba 企鵝低位再call佢

跌唔落243 係唔係買得牛

升呀屌你老母
252

Block柒咗佢算啦
唔好嬲

係，快d 買

唔好嬲豬 別認真

今晚實到la

今日唔殺聽日都要殺 唔係牛船太重上唔到去

大戶我立即屌你老母，托市啦！

哇彈左200點 cls

係咪嫁 其實我巧驚嫁

三唔識七既入黎屌block左佢咪得駛乜勞氣

咩位家鄉呀

殺252近熊
衝呀

巴巴轉燈

轉燈啦你老母

378

走到，好彩

呵返啦
有乜好嬲，d人豬錢亂發脾氣姐
唔like既，扑柒佢

真, 轉燈....CLS

轉燈即熊

243 不死牛肥撚到

阿爺瞓醒啦，終於出力托

仲入牛自己睇路

殺完近牛
chok咗新低
美期又冇跌
今次一定夾上252殺熊

熊佢老母

小心春藥過後鳩縮

等佢升多D啦
聽日插佢老母閪

屌，早走左

還返7格比我啊

升升升

仆街...FEEL到再升多100點左右
唔好咁快上車住呀

低位彈200幾

終於升啦屌你老味同我夾爆班傻熊

應該會回了 開返熊
追數

穿咗之前day low
肯定好多人追沽
252必死

提就提晒水
仲有傻熊高J抵豬啦

酒呀

我知佢升嫁 點解呀屌

叫左你地補足244裂口就要反手

lower low, higher high

上落市玩咩牛熊

岩聽 殺佢老母熊 升番晒啦

大芋神人

大戶拎咗liquidity就上啦

奈銀4%

原來係熊B死了

又回返
假彈閪冧

睇下爺西幾勁90度角直扯上去

升啦我未上車呀屌

屌 上個星期做錯一個決定 搞撚到宜家咁 本身好地地嫁

午市頭20分鐘就咁精彩
冇上牛車

係底直線爬上 癲到

準備帶上

2 點巨棍熊，自己睇路，243 牛一定殺

一陣有散水既話 仲精彩

得返幾隻咋唔會掛
似橫行妹下妹下

夾夾下就慣
利申：慣晒

高j 沽

244收， 明天千跌， 殺到235， 咁就kill晒d牛啦

首領好走啦聽日無得走

Soryy 語氣重左啲
今日唔夠訓 唔係幾舒服

大户壓住個市

原來真係有傻熊

座緊火箭上去

要升多2日先番到家鄉

無視熊軍首領要旨切勿高j

外賣仔上力?

我冇呀，不過呢轉鎖哂

sor乜鳩
係都佢同你講啦

升返啦 冇事了

滅世神棍

24300唔通係雙底

淡友post嘅良好氣氛比啲傻鳩破壞晒

我冇高J 只係走唔切 我寧願佢今日冇落過去

255之前任升

引啲人擺止蝕係到
上到咁上下再一棍打穿佢

13B今日唔洗上堂咩

其實依家咁近真係郁下轟落去就穿

尾市入隻靚熊

想入2333

就嚟上返246

CLS 棍上....
無反手真係...
仆街電話

當牛軍死得七七八八
你就要走架啦
買遠少少唔好慳

牛軍又準備坐過山車

跌返落去喇
7200過 好大壓力

早上無走咩

上證dh

牛軍大賺 今晚有熊肉食

港女又唔跟

走左 諗緊今日入咩

外賣仔冇晒牛？

24620 入熊算唔算高J?

7200

隻QQ牛 升左70格

三點先

依隻角企穩左就可以轉牛

入場未等緊你比方向

未上車...開咩車呀

巨棍準備，呃完牛可以上車

上咩車？

又紅返喇

12點前好似講過加一抵玩
返學就唔玩啦 星期五考慮下

一陣3點就整支神秘力量千升棍

巨棍

落

邊有學生唔炒期架

好正

如果今日收市牛熊比有55波，聽日應該可以殺上去

轉燈

今晚繼續冧喎美股
點上

我要爆四

牛已鎖
243最後一批牛準備上刑場

有時候搞港獨架
9成跟，1成唔跟

今日係最後引牛日

港女都唔跟美女 第一日玩股咩 十世都唔跟

升少少當牛軍係咩?

冧跟升唔跟

做牛慘過做雞

認真
252熊必死

個個都咁諗
跟住就

咁都有得引CLS

247 收市

上證都隊到上天花版，港女做咩鳩

屌，早左走，贏小左十格，想死

我地頭先夠早走左啦
唔使豬就算啦

現在全玩完了

牛牛哈

上緊啦
幫緊你幫緊你

但係我仲升緊喎

想死啊，買岩邊都贏唔到錢

2333上呀

哇屌你
升期易個朵真係名不虛傳

等兩點仲穿就轉牛 轉升勢啦

儲緊力
2點滅熊棍

我走個位之後再跌多100點到
唔豬當贏啦

為咗4點 搞到咁 想死了

赢小咗啫

244即彈

牛牛哈 熊熊瓜

大家等緊2點棍?

升期易真係唔係浪得虛名架，捉到底都贏唔到錢

升期易
經得起考驗就會獲得最後勝利

都唔係244頭先落到242架啦

我真係有信你，真係牛左架

奈B帶領牛軍

On9咩 升乜撚嘢呀

今天的爺西沒有極限

牛gel

港女跟納指喎

奈銀升咁多既舊經濟

你抄咗名未話時話?

十三巴又中

抄你老味，邊有穿400

納指、道指、上証乜柒都跟
港女係雞係公廁係(SL人UT)

All in 牛

監生壓個市落去
大户好野

:呢排黑仔 返到家鄉當贏左啦 243上返246

哇痴撚線 回咁多

肥仔啦

我轉燈即走左，食小左一百點

我早左落車啊首領

哇...大棍到

冇機會喇 要jump喇呢次真係

唔滿意 一陣插返落黎囉

訓左冇睇就係咁升

2點棍上

衝緊DH

無訓有睇轉燈就走左

其實去返今日開市位者

大心臟勁野首領

搵位上車

牛2開始

唔好啊，只求25000收市

285

285

285

你瞓咗冇睇就升
點解我瞓咗冇睇就比人夾幾百點

收247啦係到妹

247已經無力

正 肥撚到 斬左佢先

但係我早左落車喎

雖然唔到242，但個形態已做底

242只係大約位，實有一二百點誤差

我251喎

屌

一斬就升

笑死 頭先仲有人話會落237? 睇過

但今晚外圍仲有美女

下面仲有241同埋230喎
佢落咗條上升通道下面
今日上唔到252都只係上落市 利淡

上望255

要唔要反手沽返佢，嬲撚死我

熊b死了

道指條直線屈撚到

求下你唔好再升了

好慘

今晚就跌熔

唔得我都未返家鄉

咁樣抽升有D 淆佢

又要再坐多回，頂

真係升期二
諗住穿243無平D沽

好想打撚死自己
頭先就去set價放 唔直接平

等3點棍

再升我喊架屌你老母

有得走無走?

熊軍gel左咁多日 快到交番個場比牛仔

你一講完即跌穿247

陣間上番架啦收248

假回引熊準備再重新爆上

快啲上249 250啦
要入put呀

唔睇了 再睇會癡線 今晚再算

I KNOW THAT FEEL BRO心態崩左

見識過7月頭同8月頭既抽升棍
學會悔改🙏🏻

同上個禮拜美股一撚樣
今晚美股係咪又咁玩

飯仔去打機放鬆下

準備再插

止蝕完v彈

上車未
我睇多陣
信念!!!

今朝溝咗 而家賺咗300蚊
等回一回再牛過

7200?

我背棄左熊軍，要轉牛了

轉多次燈先牛

穿左跌勢，我睇上

緊係未喇 未揀好企邊面

我決定1555先上水，宜家唔個市啦

等緊s2
依家啲關玩到悶

港女跟道指跌

勁到傻

落山？沽佢老母

個v 靚撚到呢

你買到咪靚

我買到，轉燈驚得濟去左

岩呀 等S2先玩囉 新關會多d人玩

屌屌屌
隻傻熊行街比咁快100
又要簡過隻

69947

牛軍大勢已去 熊gel

回啦回啦，再跌過

一開市都好地地
飯前後開始係咁比人左一巴右一巴

開張-1放到2046算

追死d 243牛 引高追熊
D大戶識玩到

今日4點前恆指出到新DL幫曬全個post既巴打含

反手

今日收DL 23000見啦

左一巴

呢個V靚到我企錯晒
好彩既係企錯咗一邊 另一邊齋睇冇買

隻牛放撚咗啦

7 連陰冇左la

你買咁近呀

我依家幫係咒佢落去

屌，高j 左

工傷兩毫喇

單日雙重轉向

qq 500 堅難打爆

準備插啦

而家壓彈弓三點一棍穿雲箭咁

買邊隻ar

本身4手牛輸緊 今朝入多8手

你個隻 84入

屌你呀又話近

試下嘛
今日有profit

插返去開市位先啦

大家通常借貨沽空 定入熊多？

熊la 緊係

連燈牛熊比統計進行中

心裏牛，但覺得今晚有美女跌硬

升市加熊

收到風 3點千跌

又可以睇tesla

無架喇，妹到4點

今日大師算唔算中

歐豬開升市 冇得跌

求下你升啦

拿拿聲升一百點比我走

驚咩，聽日升500點

托得好硬
一陣冇力就千跌

其實買牛熊真係好戇鳩

本細可以有咩玩法
係窮啊DLLM

真

有錢我都玩期啦
我想嫁咩

我有錢
我洗買股票！？

當你錢夠玩一張細期 你會發現牛熊上落快過細期好多

走左啦我，轉左入牛

利申先玩期再玩牛熊，對比起黎，牛熊手續費平到離L晒普

山泉做乜又返去麵麵家鄉

隻牛熊俾人打靶你就知
有時升跌慢d好過 起碼安全d

俾佢燈到收皮

得一張要睇得好準
冇得溝

以我多年經驗
玩牛熊輸既最多（大戶點心）
好似我咁我個吉，贏贏輸輸當娛樂
贏既真心有幾多個

期真係，入場太貴，本大利少，手續費貴
雖然唔會打靶但會月結，一張只有保證金80%位你坐，低過就要補唔係就會被強制平倉
好處係咩呢，咩價位都有成交，唔會賣唔出買唔入

道期真係好精彩
0變+40再變返0都只係5分鍾內既事

個市已經悶到冇人講

負埋啦CHING

妹足2個鐘..DKLM

呢個真
我都係牛熊輸 期貨贏

細期唔係5皮可以開2張咩?
但 X 10 好多好高槓桿咁
心臟唔夠強大

今日期指贏14k 感動到想喊

你要預錢坐倉架嘛陣間俾人斬倉咪仆街

大期？

期貨槓桿多數10~14左右
你睇牛熊都唔止啦

鄙人不敢

今日變化真大 輸4萬 變贏萬5 再變輸兩萬

Ching買好大

過山車咁
衰高j?

今日狀態好差

2點 個心態亂哂 高j 低賣

Miki做乜鬼玩燈制

今日震走好多牛，可以千升了

應該擺哂落240-243

3張細期day trade

留名照舊73比

召喚茶茶

留名人人見跌唔落又追到82比

可以重注牛未

你老味 妹黎妹去50點內

今晚
納dee帶落240

大家揀好未呀

你話呢

升期易（升30點）

覺得收市後會抽上247

無時間啦手足仲唔蒲頭

熊過

各位，241牛過唔過好

7500 go go go

熊佢老母, 直既唔撚曲

都無人玩

突然間咁多熊軍蒲頭
有d驚添

唔好講咁多
上左車未先

241牛 好驚呀

直上冇回頭

彈撚到咩

今晚再覆返你

“你講咩話”

坐定定

唔好手賤

唉無人
獨自去做雞 我謝絕你監管

升期易(升七點)

大原則唔過夜
但睇跌

"未上熊車呀"

我跟！

大賺三格

陰轉陽，牛軍有運行

看睇下午成交量就知

乜鳩呀 收撚左市啦

聽日開250

咁少? 聽日最少千升啦

MIKI 達人都話閪冧MOLA MOLA

大家
市每日都會開
人生就得一次
諗清楚邊啲重要
邊啲唔重要

啲銀行升番咁多
聽日會唔會回吐番

贏家

吐咗好耐啦
聽日繼續救市

勁假恒指跌定升

內銀帶上255

嘩，奈奈識咁諗
即係聽日繼續由奈銀帶領上255

睇淡la

一陣轉call

個市重要啲
人生可以重黎

人生 有女屌就最重要
其他都係浮雲

+55.58>+34.69

期唔瀨屎la, 巧感動呀

等咗好耐啦
夾咗個幾兩個禮拜
夾撚到我龜頭都爆

我地牛軍上呀！！！！

米燈拉屌！

大升34點
牛軍轉勢日
牛gel

tsla 盤前388

關港女咩事 聽日千升呀睇路

FAT 啦首領轉會下次帶埋我

玩撚完

先食個下午茶

又落返245

下次彈高沽柒佢算數
做乜鳩傻牛

fat條能牙
身型就fat

咩事期貨? 又話千升既屌

晚晚都係咁
熊gel下先

屌你老母又跌

GANG GANG

美股今晚熔斷？

屌你老母中印快d核戰
恆指快d落地獄

大戶都幾無聊、慢慢劏牛，無計，上面d熊一d都唔肥

DOW做乜鳩

跌就跌硬
第1站先225啦
最差咪去到185囉

唔玩啦
比返d錢我

跌極都無人買熊
係咪新熊未出?

我兩樣都輸

升期易又收升

呢排d方向不斷轉
易輸錢到真係要玩dt?

奈奈唔好咁high先
我張Call仲未走啊

越跌只會越多牛
三月股災都係咁

跟

不過而家好明顯想返三月個位

大升34點

冇玩咁耐道期都仲係收市自私跌

今晚道指落返280下面

等緊印度開坦克入西藏
新彊內蒙叛亂
恒指同香港都要落地獄

道期轉燈

以為轉返綠色咁勁
係呀，一收就插到-200幾
牛軍RAP

TESLA跌落地獄啦
盲既都賺到錢

納dee 10000 點
又迫害牛牛

懷疑美女今晚熔

咩位call?
今日應該見底啦掛

有奈神係到你都驚？

轉返熊

251啊
唔好再講見底啦，成個禮拜啦

差唔多係上星期❺倍

奈奈睇個底係243？

內銀都升即係真係升架啦

玩撚完啦

我都係上定IFC先

係呀
通常個底會再穿少少 所以今日見左242
可以確認243係底

奈B 聽日係咪會升

全部蟹晒

雖然今日升咁多都坐緊貨

但望番7月頭內銀
再對應7月頭期貨
240到267都係5日內完成架咋

唔好再講la

要睇埋美股啦
太差嘅話可能拖累港股升少10-20%

美股差 港股仲想升

唔排除可能2，3日就行晒成個升幅

見你隔離POST俾人屌

上次跌成千點
港股都無跟足
正常只會跌突架嘛

陰跌同棍升係相對

記得之前越跌越有
死剩一隻210牛

做淡友俾人屌好正常

唉玩成個禮拜得個吉

下咁著數

軟銀真係正仆街黎, 好地地正股齊齊賺唔得既, 係要正股贏期權又幾何級數咁贏先得既, 玩撚到個美市爆煲

邊個post

夜期一開就暴跌
完了吧如無意外

你都鎖左la

今日張Put食咗二百點走咗啦
點解我唔斬Call要斬Put咁on9
點解？點解？點解？

我係on9仔

今日會唔會見240

8連陰，235都落到啦
仲240

因為d人教你唔好追沽
本能反應put一陣就要斬

call就可以坐
結果豬到仆街

點解大家睇得咁淡嘅？
中印打仗？
有咩好驚
中國多人過佢
一對一打都贏啦

我明呀

夜期無乜事
穿24300先叫醒我

因為奶清睇好

人地都係咁教我

不要再說了

印度人口同中國差唔多喎

我相信唔止我一個睇好

印度同中國人口相差好小

二戰玩制空
三戰應該係導彈橫飛睇邊個導彈夠勁就贏

多成億喔

玩咗半個月得個吉仲要輸錢

中國贏一億

印度人口應該多過中國，中國報大數，印度報細數，拉番實數印度應該多d

奈奈求下你違背良心講下一次反話咁多
之後我會等你比signal先出手

musk自己一早都話太貴

做大佬係咁架啦

8連了，明天就9連陰

我就係你口中所講既人
薪水小偷

現貨2日啫 都係企唔穩100天上面

發覺自己都係買熊先會贏
大户聽日可摸以彈高d比我沽

好彩收市前走左
聽日實跟美股閪冧

打唔打得贏唔係重點
重點係一打就可以萬八見

先唔講政治
美股回調，港女升極有限
港股係下跌緊，之前既升係小小反彈
今次好有機會穿242/241

簡單D 睇 牛船咁重，殺落去點都吸引好多啦

【專家點評】沈振盈：港股仍有力上試二萬八關

一打俾人圍
其實打唔成俾外國咁多新興市場e.g.印度非洲中東杯都死 少左好多收入 而家國內上升幅度又樽頸位 中國又投資左唔少錢係新興市場 無回報都好大鑊

其實老美而家唔多唔少以其人之道還治其人之身 外國投資落中國身上但俾人鎖哂流唔返出國外 而家就搵返中國投資緊既新興國家杯返中國同樣要中國血本無歸

而且中國科技配套 e.g. 晶片製造 事實未追得上時代 一封鎖其本上無得玩 最多得俄佬偷偷賣過時科技俾佢

冷靜完
24427-1

諗住八月企唔到25000
九月一定企到 點知跌到咁

又高j

而家24413
咩叫高J?我張call先係高J啊

小心v彈

我四月睇大師d片 個陣佢話升係炒肺炎後既經濟復甦
疫情過咗個市就會冧落黎
依家睇上二萬八

聽日西水報復式流入，斬晒你地d 熊掌油浸

今日好似幾好玩

腳仔IS 垃圾
7500落得半注唔敢ALL IN
垃圾3033就敢ALL IN 真係垃圾

聽日彈到上249，我即斬張call

今日係比人玩

ON9市尋晚有得走都唔走, 係要輸多幾錢重先走

唔緊要啦，我都已經set好242斬call

咩位call?

我都忍痛平左張25100 -1

聽日見250 之後直落237

想反手加入熊軍

見你地羸得太開心 要夾下你地

返黎熊軍到啦 牛軍唔屬於你

唔可以講大話架
上天會懲罰你

已經罰緊佢啦

而家望番可能只係山腰

假如上天比我一個機會
我希望我可以返家鄉

大家覺得聽朝升定跌 揸緊牛

你唔係反手PUT左咩

姐係奈B睇仲有得跌

put左 但臨收市又夾
諗住夜期高開 買call
低開
唔反手賺50點
反左手又輸100點

如果美股今晚崩既話, 都好大機會低開

以前成日覺得夜期多數高開
跟住觀察左一段時間, 真係高開多
於是4:30前就開CALL
之後連續幾日都低開

咁我仆得街

唔崩你先驚

你咩牛
可能低開高走呢

一落手就即夾
係咪識讀心

241牛 好驚打靶

挽留

美股今晚唔崩一定係迴光返照
聽日搵位沽到佢仆街

納dee盤前己經

奈奈加持
Rap 得

樓上-1 位清肥仔啦

RIP

聽日千升又然

你係咪轉左put 啦

低水241

喂屌 唔好gel

快啲drop to zero

入定6000股788等佢升

有profit 好串

gel 都唔驚，今晚大跌硬

呢隻痴撚線仲妹過呀婆妹雞腳

米巴牛定熊

之前七蚊入咗兩手 毫無起色

慢慢坐
比多2年佢 唔驚

講緊邊隻？

2 年後會唔會變左做0.7

港女

7蚊？係咪講錯

坐到佢上8蚊
再唔係留比個孫

今晚241見

牛過左呀我
部手機冇哂電啱啱返到屋企差電著返
都冇睇過個市

係喎 你講鐵塔 睇錯778 自膠

G 持

股災超級防守概念股啊

見241再call番張

直接23000見

啱

你又call 返呀

乜而家夜期唔係跌緊咩 你地仲call？

賭仔心態

同牛過無分別

順勢唔好玩，一定係捉到轉角先最威

大力支持

港女18000點，佢可能1.46

無呀, 得正股十手工商

米米姐成日贏

明明要升, 俾你搞到升唔起啦

你好似好快返到家鄉

奈奈聽日係咪繼續G持升

升番啦冇事啦

聽日再升0.2就到
不過應該唔會啦
銀行好少大升

跌左咁多日先黎睇跌就太遲啦

Ok我放心繼續睇跌了多謝奈奈

咁多人買升我覺得唔關事咯

今日豬哂啦

就係你等佢落既時候爆上
輸開好邪嫁 唔到你唔信

我都無買

佢係咪仲未去轉運

左一巴右一巴？

有無介紹呢到好多人要轉運

互相幫手轉囉

奈奈係咪幫我地轉運

豬到我慌

開始想牛

買牛日日輸
你聽日開市試下就知

有名你叫牛雞
仲牛？

唔跌冇得升

低無升過都學人千跌

不要說 唔升邊有得跌
試著說 唔跌邊有得繼續跌

點解？ 個個睇跌

好好奇67355個大戶牛會唔會收皮

跌得到就會買call，過到238就ok

幾肯定期貨穿24158，就落硬235
未Put嘅快啲上車，唔等人架

上星期五呢個鐘數都係咁 半夜上番去當無事發生

減多500！

要清倉了

收到風儲緊lixxxxxxx

就嚟到243
唔知聽日要唔要走呢

單邊 山底斬

哇搞咩呀

走熊呀？

佢係吽

快d千跌啦

走了 40點走了 唔玩了

聽日不問價落埋果半注

賺40點？

我地搵地方再集結啦

我講過唔玩牛熊好耐啦
正股爲王 口水牛熊

係呀 唔博喇 博唔到就冇機會落返黎 今朝就係為咗博多4點齊頭100 之後gg 嚇到我痴線

驚你叫春後悔早走

支持呀

照咁睇一陣美女開市 仲會跌

跌硬冇底

襯回緊 再put 囉

tesla 今晚會唔會350

呢個位做咗3次底 就算再put都等佢v一v先

佢應該會回一回

唔係call 就ok 啦

又有幾多人要跌樓

唔係爹閪硬托個市 仲有得跌

SH 驚閪 俾d 信念

有無人仲係熊軍

1001

hard sell左熊軍好多日

都話今晚返到la

但係無乜人跟，做熊軍注定孤獨

睇嚟之後300都真係有機

6個月升左10倍，回一半都唔過份

成班牛佬仲坐緊

1001未

今朝差d嬲到想斬

唔記得邊個串9我話hsi 見23000係on9

1001-9

快快開新post

我係嫁 不過我個位唔靚 坐得唔安樂

唔知邊個分析
tesla只值50

就快千跌，今個月係做淡，十月到低位

可能唔係之後,係今晚

做淡係要搵位閃，跌係跌得極急，我等緊free fall

999